\begin{song}[remember-chords]{title={Nikoli več ne bo kot je nekdaj bilo}, band={California}}

\begin{kitica}
C \\
Nikoli veĉ ne bo, \\
F 	C \\
kot je nekdaj bilo, \\
F 	G 	C \\
a vem, da si bova spet segla v roko. \\
F 	G          C \\
Izpuhtela je ljubezen, a to ni hudo, \\
Am           Dm           F     G \\
bolj me boli za prijateljstvo. \\
Nikoli veĉ ne bo, \\
kot je nekdaj bilo, \\
trpela sva isto in spoznala kako \\
nespametna dejanja sledove pušĉajo, \\
ostrine teh napak pa rane režejo. \\
Dm 	G \\
Vĉasih se zazrem in vidim veselje, \\
Dm \\
ko ĉutim ta preblisk, \\
G \\
ki skupaj naju spet pripelje. \\
C 	F \\
Ustavil bi ĉas, zavpil v nebo, \\
G 	C \\
"preklinjam dejanja, ki me ranijo". \\
Am 	Dm \\
V meni vihar naj oĉisti slabost, \\
F 	G \\
ĉe sem res tisti, ki naj mu bo hudo. \\
Nikoli veĉ ne bo, \\
kot je nekdaj bilo, \\
a vem, da si bova spet segla v roko. \\
Saj težko je živeti, ĉe v tebi nekdo \\
ne sprejema ljubezni, ne zaupa v njo. \\
Ustavil bi ĉas, zavpil v nebo, \\
"preklinjam dejanja, ki me ranijo". \\
V meni vihar naj oĉisti slabost, \\
ĉe sem res tisti, ki naj mu bo hudo. \\
Nikoli veĉ ne bo, \\
kot je nekdaj bilo, \\
nikoli, da si ne bi segla v roko
\end{kitica}

\end{song}
